我寧願利物浦加火箭一世都贏唔到冠軍去換香港光復成功

兩隊都正垃圾
I love hong kong